pixel 2 換 pixel 3 定 s10e 好？

3310較好

等pixel4

睇完知點做。

部機就打柴 等唔到

翻新機幾抵屌 有無人買過

s10e

各有各好 但pixel冇保睇你有冇信心

用緊翻新pixel 2 有小小花 但我好滿意

就即係未
pixel3 買唔落手

部pixel 3比人偷撚咗換咩好

shamesung 不了